{
    "based on created date": "생성일 기준",
    "14 days free trial, no credit card required": "14일 무료 평가판, 신용카드 불필요",
    ":trialDays Day Trial": ":trial데이스 데이 트라이얼",
    ":userName has invited you to join their workspace!": ":userName님이 귀하를 작업 공간에 초대했습니다!",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "새로운 확인 링크가 귀하의 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "AI Agents": "AI 에이전트",
    "AI Hub": "AI 허브",
    "AI Prompts": "AI Prompts",
    "AI Provider is not verified": "AI 제공자가 검증되지 않았습니다",
    "AI Tasks": "AI 작업",
    "AI Usage": "AI 사용",
    "API Keys": "API 키",
    "API Token": "API 토큰",
    "API Tokens": "API 토큰",
    "ASMSC": "한국어:",
    "Access denied": "접근 불가",
    "Account SID is already used in other workspace": "계정 SID는 이미 다른 작업공간에서 사용 중입니다.",
    "Account is connected in other workspace": "계정이 다른 워크스페이스에 연결되어 있습니다.",
    "Action Button Text": "작업 버튼 텍스트",
    "Action Button URL": "작업 버튼 URL",
    "Activate automation failed.": "자동화 활성화에 실패했습니다.",
    "Activate failed, please connect with TikTok again.": "활성화에 실패했습니다. TikTok에 다시 연결해 주세요.",
    "Active Bot Users": "활성 봇 사용자",
    "Active": "활동적인",
    "Add Discount": "할인 추가",
    "Add Item": "아이템 추가",
    "Add Screen": "화면 추가",
    "Add Step": "단계 추가",
    "Add class \"bot-trigger--btn\" in your html to enable trigger, example as below": "트리거를 활성화하려면 HTML에 &quot;bot-trigger--btn&quot; 클래스를 추가하세요. 예는 아래와 같습니다.",
    "Add new bot failed. Please make sure the token is valid.": "새 봇을 추가하지 못했습니다. 토큰이 유효한지 확인하십시오.",
    "Add new bot failed. Please try again later.": "새 봇을 추가하지 못했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오.",
    "Add new bot successfully.": "새 봇을 성공적으로 추가했습니다.",
    "Add phone number failed.": "전화번호를 추가하지 못했습니다.",
    "Add points": "포인트 추가",
    "Add webhook failed": "웹훅 추가 실패",
    "Adding a new member will add additional charge to your current plan (the amount will be prorated for the current billing cycle)": "새 회원을 추가하면 현재 요금제에 추가 요금이 추가됩니다(금액은 현재 청구 주기에 비례하여 계산됨).",
    "Address Line 2": "주소 2",
    "Address": "주소",
    "After logging in via your emergency token, two-factor authentication will be disabled for your account. If you would like to maintain two-factor authentication security, you should re-enable it after logging in.": "비상 토큰을 통해 로그인하면 계정에 대한 이중 인증이 비활성화됩니다. 2단계 인증 보안을 유지하려면 로그인 후 다시 활성화해야 합니다.",
    "Agent Assist": "에이전트 지원",
    "Agent Group Chat": "에이전트 그룹 채팅",
    "Agent Groups": "에이전트 그룹",
    "Agent Messages": "에이전트 메시지",
    "Agent Performance": "에이전트 성과",
    "Agent Verification failed.": "에이전트 확인에 실패했습니다.",
    "Agent Verification requested.": "에이전트 확인이 요청되었습니다.",
    "Agent Verification successfully.": "에이전트 확인이 성공적으로 완료되었습니다.",
    "Agent already verified.": "에이전트가 이미 확인되었습니다.",
    "Agent and Location launched successfully.": "에이전트 및 위치가 성공적으로 시작되었습니다.",
    "Agent is not launched.": "에이전트가 실행되지 않습니다.",
    "Agent launched successfully. However, Launch location failed.": "에이전트가 성공적으로 시작되었습니다. 그러나 시작 위치에 실패했습니다.",
    "Agent unlaunched successfully.": "에이전트가 성공적으로 실행 취소되었습니다.",
    "Agent verification in review.": "상담원 확인 검토 중입니다.",
    "Agent": "대리인",
    "All of the data including the bots, flows, integrations under this workspace will be permanently deleted.": "이 작업 영역 아래의 봇, 흐름, 통합을 포함한 모든 데이터가 영구적으로 삭제됩니다.",
    "All rights reserved.": "모든 권리는 보호됩니다.",
    "All subscription plan prices are excluding applicable VAT.": "모든 구독 요금제 가격에는 관련 VAT가 포함되어 있지 않습니다.",
    "All subscription plan prices include applicable VAT.": "모든 구독 요금제 가격에는 관련 VAT가 포함되어 있습니다.",
    "Allow Audio Recorder": "오디오 레코더 허용",
    "Allow Continue Chat in Mobile": "모바일에서 계속 채팅 허용",
    "Allow Emoji Picker": "이모티콘 선택기 허용",
    "Allow Reassign": "재할당 허용",
    "Allow Upload Attachments": "첨부 파일 업로드 허용",
    "Allow popup Chat Window": "팝업 채팅 창 허용",
    "Allow users to end chat": "사용자가 채팅을 종료하도록 허용",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Amazon Alexa": "Amazon Alexa",
    "Amount": "양",
    "Analytics": "해석학",
    "Announcement": "발표",
    "Announcements you create here will be sent to the Product Announcements section of the notifications modal window, informing your users about new features and improvements to your application.": "여기에서 생성한 알림은 알림 모달 창의 제품 알림 섹션으로 전송되어 사용자에게 애플리케이션의 새로운 기능 및 개선 사항을 알립니다.",
    "Announcements": "공지사항",
    "Another job is processing, please try again later": "다른 작업이 처리 중입니다. 나중에 다시 시도하세요.",
    "Api Documentation": "API 설명서",
    "Api Key updated! But activate automation failed.": "API 키가 업데이트되었습니다! 그러나 자동화 활성화에 실패했습니다.",
    "Api key must not be empty": "API 키는 비워둘 수 없습니다.",
    "App Error": "앱 오류",
    "App Review": "앱 리뷰",
    "App not found": "앱을 찾을 수 없음",
    "Appearance": "모습",
    "Apply Discount": "할인 적용",
    "Applying": "지원",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "구독을 취소하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this announcement?": "이 공지를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this token? If deleted, API requests that attempt to authenticate using this token will no longer be accepted.": "이 토큰을 삭제하시겠습니까? 삭제하면 이 토큰을 사용하여 인증을 시도하는 API 요청이 더 이상 수락되지 않습니다.",
    "Are you sure you want to delete this workspace?": "이 작업공간을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to leave this workspace?": "이 작업공간에서 나가시겠습니까?",
    "Are you sure you want to remove this workspace member?": "이 작업 공간 구성원을 제거하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to switch to the :planName plan?": ":planName 플랜으로 전환하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to unlink this account? If unlinked, features on this account will not work.": "이 계정을 연결 해제하시겠습니까? 연결을 해제하면 이 계정의 기능이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to unlink this channel? If unlinked, API requests that attempt to upload video to this channel will no longer be accepted.": "이 채널을 연결 해제하시겠습니까? 연결을 해제하면 이 채널에 동영상을 업로드하려는 API 요청이 더 이상 수락되지 않습니다.",
    "Are you sure you want to unlink this page? If unlinked, features on this page will not work.": "이 페이지의 연결을 해제하시겠습니까? 연결을 해제하면 이 페이지의 기능이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to unsubscribe this suburb? If unsubscribed, API requests that attempt to use this suburb will no longer be accepted.": "이 교외 지역의 구독을 취소하시겠습니까? 구독을 취소하면 이 교외 지역을 사용하려는 API 요청이 더 이상 수락되지 않습니다.",
    "Ask in our": "우리에게 물어보십시오",
    "Assign All Abilities": "모든 능력 할당",
    "Assigned conversations": "할당된 대화",
    "Assigned to me": "나에게 할당됨",
    "Assignee": "양수인",
    "Audit Logs": "감사 로그",
    "Authentication Token": "인증 토큰",
    "Auto": "자동",
    "Automation": "오토메이션",
    "Average First Assignment to Close Time": "평균 첫 번째 할당부터 마감 시간까지",
    "Average First Assignment to First Response Time": "첫 번째 응답 시간에 대한 평균 첫 번째 할당",
    "Average First Open to First Response Time": "첫 번째 열림에서 첫 번째 응답까지의 평균 시간",
    "Average First Response Time": "평균 최초 응답 시간",
    "Average Handling Time Breakdown": "평균 처리 시간 분석",
    "Average Handling Time": "평균 처리 시간",
    "Average Last Assignment to Close Time": "마지막 할당부터 마감까지의 평균 시간",
    "Average Last Assignment to Response Time": "응답 시간에 대한 평균 마지막 할당",
    "Average Number of Assignments to Close": "마감할 평균 할당 수",
    "Average Resolution Time": "평균 해결 시간",
    "Average Resolve Time": "평균 해결 시간",
    "Average Response Time Breakdown": "평균 응답 시간 분석",
    "Average Response Time": "평균 응답 시간",
    "Average Responses": "평균 응답",
    "Average Subsequent Response Time Breakdown": "평균 후속 응답 시간 분석",
    "Average Subsequent Response Time": "평균 후속 응답 시간",
    "Average Time to First Assignment": "첫 번째 할당까지의 평균 시간",
    "Average completion tokens per request": "요청당 평균 완료 토큰",
    "Average process time by provider": "공급업체별 평균 처리 시간",
    "Average process time": "평균 처리 시간",
    "Average prompt tokens per request": "요청당 평균 프롬프트 토큰",
    "Away": "떨어져 있는",
    "Back To My Account": "내 계정으로 돌아가기",
    "Background Color": "배경색",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Background": "배경",
    "Backlog": "백로그",
    "Bar Chart": "막대 차트",
    "Based on bot user created date": "봇 사용자 생성 날짜 기준",
    "Based on timezone": "시간대 기준",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "계속하기 전에 이메일에서 확인 링크를 확인하십시오.",
    "Billing Information": "청구 정보",
    "Billing Portal": "청구 포털",
    "Billing": "청구",
    "Blocked": "막힌",
    "Boards": "무대",
    "Body Background Color": "본문 배경색",
    "Body": "몸",
    "Bold": "용감한",
    "Border Color": "테두리 색상",
    "Border Radius": "경계 반경",
    "Border": "국경",
    "Bot Automation": "봇 자동화",
    "Bot Fields": "봇 필드",
    "Bot User": "봇 사용자",
    "Bot Users": "봇 사용자",
    "Bot basic Id has already been used.": "봇 기본 ID가 이미 사용되었습니다.",
    "Bot user unsubscribed": "봇 사용자가 구독 취소됨",
    "Bot": "Bot",
    "Bots": "Bots",
    "Bottom Left": "왼쪽 아래",
    "Bottom Right": "오른쪽 아래",
    "Bottom Spacing": "바닥 간격",
    "Bottom": "맨 아래",
    "Brand Logo": "브랜드 로고",
    "Brand Name": "상표명",
    "Brand Url": "브랜드 URL",
    "Broadcast": "방송",
    "Broadcasts": "방송",
    "Bubble Icon & Text Color": "버블 아이콘 및 텍스트 색상",
    "Bubble Style": "버블 스타일",
    "Bubble Text": "버블 텍스트",
    "Bug Report": "버그 신고",
    "Bug": "벌레",
    "Build a bot in 3 mins": "3분 안에 봇 만들기",
    "Business Hours": "영업시간",
    "Business is already connected in workspace": "비즈니스는 이미 작업 공간에 연결되어 있습니다.",
    "Button Background": "버튼 배경",
    "Button Clicked": "버튼을 클릭함",
    "Button Radius": "버튼 반경",
    "Button Text": "버튼 텍스트",
    "Button": "단추",
    "Buying phone number from MessageMedia is currently disabled.": "MessageMedia에서 전화번호를 구매하는 것은 현재 비활성화되어 있습니다.",
    "By priority": "우선순위에 따라",
    "CRM V1": "CRM V1",
    "CRM V2": "CRM V2",
    "Calendar File Generator": "캘린더 파일 생성기",
    "Can not send to unsubscribed contact.": "구독하지 않은 연락처로 보낼 수 없습니다.",
    "Cancel Subscription": "구독 취소",
    "Cancel": "취소",
    "Cancelling": "취소 중",
    "Caption": "표제",
    "Card Background": "카드 배경",
    "Card Font": "카드 폰트",
    "Card": "카드",
    "Cart is empty": "장바구니가 비어 있습니다.",
    "Category Count": "카테고리 수",
    "Category": "범주",
    "Center Caption": "중앙 캡션",
    "Change addon failed.": "애드온 변경에 실패했습니다.",
    "Change logs by": "변경 로그",
    "Change plan failed. Please make sure you have enough credit.": "계획 변경에 실패했습니다. 크레딧이 충분한지 확인하십시오.",
    "Change plan failed. Please make sure you have enough points.": "계획 변경에 실패했습니다. 충분한 포인트가 있는지 확인하십시오.",
    "Channel Heading": "채널 제목",
    "Channel not found": "채널을 찾을 수 없음",
    "Channels": "채널",
    "Chart": "차트",
    "Chat Bubble Alignment": "채팅 말풍선 정렬",
    "Chat Bubble": "채팅 버블",
    "Chat Header": "채팅 헤더",
    "ChatWoot": "ChatWoot",
    "Choice": "선택",
    "Circle": "원",
    "City": "도시",
    "Click here to reset your password:": "암호를 재설정하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Clicked": "클릭됨",
    "Clicks": "클릭수",
    "Client not found": "클라이언트를 찾을 수 없음",
    "Clients": "고객",
    "Close": "닫다",
    "Closed": "닫은",
    "Closing Notes": "마무리 메모",
    "Code exists": "코드가 존재합니다",
    "Code is inactive.": "코드가 비활성 상태입니다.",
    "Collaborators": "협력자",
    "Colors": "그림 물감",
    "Community": "지역 사회",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Congratulations!": "축하해요!",
    "Connect to your S3 storage to continue upload.": "업로드를 계속하려면 S3 스토리지에 연결하세요.",
    "Connection is not verified.": "연결이 확인되지 않았습니다.",
    "Consent": "동의",
    "Contact Information": "연락처 정보",
    "Contact exists with email:": "이메일에 연락처가 있음:",
    "Contact exists with phone number:": "전화번호가 있는 연락처가 있습니다:",
    "Contact exists with user_id:": "user_id를 사용하여 연락처가 존재합니다:",
    "Contact exists": "연락처 존재",
    "Contact support to increase the limit.": "한도를 늘리려면 지원팀에 문의하세요.",
    "Contact the workspace owner.": "워크스페이스 소유자에게 문의하세요.",
    "Content": "콘텐츠",
    "Contents": "내용물",
    "Continue Conversation Button Text": "대화 계속 버튼 텍스트",
    "Continue": "계속하다",
    "Conversation Button": "대화 버튼",
    "Conversation Mode": "대화 모드",
    "Conversations Assigned": "할당된 대화",
    "Conversations By Category": "카테고리별 대화",
    "Conversations By Type": "유형별 대화",
    "Conversations Closed By Source": "소스별로 종료된 대화",
    "Conversations Closed By Type": "유형별로 종료된 대화",
    "Conversations Closed Heatmap": "대화 종료 히트맵",
    "Conversations Closed": "대화가 종료되었습니다.",
    "Conversations Cost": "대화 비용",
    "Conversations Opened By Source": "소스별로 열린 대화",
    "Conversations Opened By Type": "유형별로 열린 대화",
    "Conversations Opened Heatmap": "열린 대화 히트맵",
    "Conversations Overview": "대화 개요",
    "Conversations": "대화",
    "Convert bot failed.": "봇 변환에 실패했습니다.",
    "Cookie Policy": "쿠키 정책",
    "Copy Permissions": "복사 권한",
    "Copy To Clipboard": "클립 보드에 복사",
    "Copy": "복사",
    "Cost": "비용",
    "Count": "세다",
    "Country Code": "국가 코드",
    "Country": "국가",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Coupon accepted! The discount will be applied to your next invoice.": "쿠폰 접수! 할인은 다음 청구서에 적용됩니다.",
    "Coupon": "쿠폰",
    "Create API Token": "API 토큰 생성",
    "Create Announcement": "공지사항 만들기",
    "Create Team": "팀 만들기",
    "Create Workspace": "작업 공간 만들기",
    "Create failed": "생성 실패",
    "Create instance failed.": "인스턴스 생성에 실패했습니다.",
    "Create template failed": "템플릿 만들기 실패",
    "Create": "만들다",
    "Created at": "생성 날짜",
    "Created by": "작성자:",
    "Created": "만들어진",
    "Creator Photo": "크리에이터 사진",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Current Plan": "현재 계획",
    "Current Total Open Conversations": "현재 총 공개 대화",
    "Current Total Unreplied Open Conversations": "현재 총 답변되지 않은 공개 대화",
    "Current Workspaces": "현재 작업 공간",
    "Current items by": "현재 항목",
    "Current": "현재의",
    "Custom CSS": "맞춤 CSS",
    "Custom Event": "맞춤 이벤트",
    "Custom Events": "맞춤 이벤트",
    "Custom Icon": "맞춤 아이콘",
    "Custom Menus": "맞춤 메뉴",
    "Custom Reports": "맞춤 보고서",
    "Custom Trigger": "맞춤 트리거",
    "Custom Url": "사용자 정의 URL",
    "Custom": "관습",
    "Customer Feedback": "고객 피드백",
    "Daily Volume": "일 거래량",
    "Dashboard": "계기반",
    "Data Store": "데이터 저장소",
    "Data not found": "데이터를 찾을 수 없음",
    "Data preprocessing error": "데이터 전처리 오류",
    "Data saved, but update webhook failed.": "데이터는 저장되었지만 웹훅 업데이트에 실패했습니다.",
    "Data size is over the JSON field limit, please change the number of matched rows to a lower number": "데이터 크기가 JSON 필드 제한을 초과합니다. 일치하는 행 수를 더 낮은 수로 변경하십시오.",
    "Data store not found": "데이터 저장소를 찾을 수 없음",
    "Data": "데이터",
    "Date Format": "날짜 형식",
    "Date added": "추가된 날짜",
    "Date submitted": "제출 날짜",
    "Date": "날짜",
    "Day Trial": "데이 트라이얼",
    "Deal owner": "거래 소유자",
    "Deal value": "거래 가치",
    "Deal": "거래",
    "Default Flow Theme": "기본 흐름 테마",
    "Default Start Flow": "기본 시작 흐름",
    "Default timezone for all bots": "모든 봇의 기본 시간대",
    "Default": "기본",
    "Definitely do": "확실히 그렇게 해요",
    "Delete Announcement": "공지사항 삭제",
    "Delete Bot User": "봇 사용자 삭제",
    "Delete Token": "토큰 삭제",
    "Delete Workspace": "작업 공간 삭제",
    "Delete failed": "삭제 실패",
    "Delete template failed": "템플릿 삭제 실패",
    "Deleting": "삭제",
    "Delivered": "배달됨",
    "Description": "설명",
    "Design note": "디자인 노트",
    "Design": "설계",
    "Details step by step instructions or screenshot": "단계별 지침 또는 스크린샷 세부 정보",
    "Details": "세부",
    "Disable Two-Factor Authentication": "이중 인증 비활성화",
    "Disabling": "비활성화",
    "Display Chat Header": "채팅 헤더 표시",
    "Display Close Icon": "닫기 아이콘 표시",
    "Display Style": "디스플레이 스타일",
    "Do not do": "하지 마세요",
    "Do not share the secret key.": "비밀 키를 공유하지 마세요.",
    "Do you have a new account?": "새 계정이 있습니까?",
    "Documentation": "선적 서류 비치",
    "Done conversations": "완료된 대화",
    "Done": "완료",
    "Donut Chart": "도넛 차트",
    "Download PDF": "PDF 다운로드",
    "Dropdown": "쓰러지 다",
    "Due Date": "마감일",
    "Duration": "지속",
    "Dynamic Init Value": "동적 초기화 값",
    "E-Mail Address": "이메일 주소",
    "E-Mail": "이메일",
    "Ecommerce": "전자상거래",
    "Edit Permissions": "권한 편집",
    "Edit Role": "역할 편집",
    "Edit Token": "토큰 편집",
    "Edit Workspace Member": "작업 공간 구성원 편집",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Email Messages": "이메일 메시지",
    "Email Template": "이메일 템플릿",
    "Email Templates": "이메일 템플릿",
    "Email Us": "이메일 보내기",
    "Email": "이메일",
    "Embed Chat Window": "채팅 창 삽입",
    "Embed Chat": "채팅 삽입",
    "Embed Container Height": "컨테이너 높이 포함",
    "Embedded Link": "내장된 링크",
    "Emergency Token": "비상 토큰",
    "Enable": "할 수 있게 하다",
    "Enabling": "활성화",
    "End to": "끝",
    "Error Code": "오류 코드",
    "Error Logs": "오류 로그",
    "Error Message": "오류 메시지",
    "Error": "오류",
    "Error, can not create bot on this account": "오류, 이 계정에서 봇을 만들 수 없습니다.",
    "Error, can not create bot on this page": "오류, 이 페이지에서 봇을 생성할 수 없습니다.",
    "Error, can not create bot, invalid payment": "오류, 봇을 생성할 수 없음, 잘못된 결제",
    "Error, can not create bot.": "오류, 봇을 생성할 수 없습니다.",
    "Error, create bot failed.": "오류, 봇 생성에 실패했습니다.",
    "Error: Please make sure only one facebook account is connected under current workspace.": "오류: 현재 작업 공간에 하나의 Facebook 계정만 연결되어 있는지 확인하십시오.",
    "Error: Please make sure use same facebook account to refresh the token.": "오류: 동일한 Facebook 계정을 사용하여 토큰을 새로 고치십시오.",
    "Estimate only": "추정만 가능",
    "Evaluating": "평가하다",
    "Event Count": "이벤트 수",
    "Expired :num days ago": "만료됨:num 일 전",
    "Expiring in :num days": "만기일:num 일",
    "Extra Billing Information": "추가 청구 정보",
    "Extra bot users": "추가 봇 사용자",
    "Extra bot": "엑스트라 봇",
    "Extra member": "추가 멤버",
    "Extra": "추가의",
    "Facebook Ads": "Facebook Ads",
    "Facebook Lead Forms": "Facebook 리드 양식",
    "Facebook Pages": "페이스북 페이지",
    "Facebook page id not matched": "Facebook 페이지 ID가 일치하지 않음",
    "Facebook page not connected": "페이스북 페이지가 연결되지 않았습니다",
    "Facebook page not linked.": "Facebook 페이지가 연결되지 않았습니다.",
    "Facebook": "Facebook",
    "Failed to connect, System Error": "연결 실패, 시스템 오류",
    "Failed to create, System Error": "생성 실패, 시스템 오류",
    "Failed to delete, System Error": "삭제 실패, 시스템 오류",
    "Failed to update, System Error": "업데이트 실패, 시스템 오류",
    "Failed": "실패한",
    "Favicon": "파비콘",
    "Feature Request": "기능 요청",
    "Features": "특징",
    "Feedback": "피드백",
    "Field Option": "필드 옵션",
    "Field code must be unique": "필드 코드는 고유해야 합니다.",
    "Field": "필드",
    "File": "파일",
    "Filter by text value": "텍스트 값으로 필터링",
    "Filter is required": "필터가 필요합니다",
    "Filters": "필터",
    "First Assignment to Close Time Breakdown": "마감 시간 분석을 위한 첫 번째 할당",
    "First Assignment to First Response Time Breakdown": "첫 번째 응답 시간 분석에 대한 첫 번째 할당",
    "First Response Time Breakdown": "첫 번째 응답 시간 분석",
    "Flat": "평평한",
    "Floating Bubble": "떠다니는 버블",
    "Floating Modal": "플로팅 모달",
    "Flow": "흐름",
    "Flows": "흐름",
    "Font": "폰트",
    "Footer Action": "바닥글 작업",
    "Footer Button": "바닥글 버튼",
    "Footer Caption": "바닥글 캡션",
    "Footer": "보행인",
    "Forever": "영원히",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊어 버렸습니까?",
    "Forgot your password?": "비밀번호를 잊어 버렸습니까?",
    "Form Heading": "양식 제목",
    "Form": "형태",
    "Formula": "공식",
    "Free plan can have maximum 3 user fields.": "무료 요금제는 최대 3개의 사용자 필드를 가질 수 있습니다.",
    "Free": "무료",
    "Friday": "금요일",
    "Full Page": "전체 페이지",
    "Full": "가득한",
    "Funnel Chart": "깔때기형 차트",
    "Funnel Steps": "퍼널 단계",
    "General Inquiry": "일반 문의",
    "General": "일반적인",
    "Get Started Free": "무료로 시작하기",
    "Go To Login": "로그인으로 이동",
    "Google Assistant": "구글 어시스턴트",
    "Google Map": "구글지도",
    "Google Tag Manager": "Google 태그 관리자",
    "Greeting Message": "인사말 메시지",
    "Greeting Messages": "인사말 메시지",
    "Header Background Color": "헤더 배경색",
    "Header Logo": "헤더 로고",
    "Header Name": "헤더 이름",
    "Header": "헤더",
    "Heading": "표제",
    "Height": "키",
    "Hello!": "안녕하세요!",
    "Helper Text": "도우미 텍스트",
    "Here is your new API token.": "다음은 새 API 토큰입니다.",
    "Hi :name": "안녕하세요 :name",
    "Hi!": "안녕!",
    "Hidden": "숨겨진",
    "Hide": "숨다",
    "High": "높은",
    "Hint": "힌트",
    "Horizon": "수평선",
    "Hover": "호버",
    "Html Div Id": "HTML 사업부 ID",
    "I Accept :linkOpen The Terms Of Service :linkClose": "나는 동의합니다 :linkOpen 서비스 약관 :linkClose",
    "I understand that I will permanently lose my paid plan including LTD, all user data and there is no rollback after deletion.": "본인은 LTD, 모든 사용자 데이터를 포함한 유료 플랜을 영구적으로 잃게 되며 삭제 후 롤백이 없음을 이해합니다.",
    "IMPORTANT": "IMPORTANT",
    "Icon + Text": "아이콘 + 텍스트",
    "Icon Background Color": "아이콘 배경색",
    "Icon Color": "아이콘 색상",
    "Icon Only": "아이콘만",
    "Icon": "상",
    "Id": "ID",
    "Idea": "아이디어",
    "If you are having trouble clicking the :actionText button": ":actionText 버튼을 클릭하는 데 문제가 있는 경우",
    "If you choose to delete the workspace all data will be permanently deleted.": "작업 공간 삭제를 선택하면 모든 데이터가 영구적으로 삭제됩니다.",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "계정을 만들지 않은 경우 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "If you did not receive the email": "이메일을 받지 못한 경우",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "비밀번호 재설정을 요청하지 않은 경우 추가 조치가 필요하지 않습니다.",
    "If you do not already have an account, you may click the following link to get started:": "아직 계정이 없는 경우 다음 링크를 클릭하여 시작할 수 있습니다.",
    "If you have any questions, please submit a support ticket": "궁금한 점이 있으면 지원 티켓을 제출하세요.",
    "If you lose your two-factor authentication device, you may use this emergency reset token to disable two-factor authentication on your account.": "이중 인증 장치를 분실한 경우 이 비상 재설정 토큰을 사용하여 계정에서 이중 인증을 비활성화할 수 있습니다.",
    "If you need to import more bot users, please contact support.": "더 많은 봇 사용자를 가져와야 하는 경우 지원팀에 문의하세요.",
    "Image": "영상",
    "Impersonate": "사칭",
    "Impersonation": "인격화",
    "Import success.": "가져오기 성공.",
    "In order to use two-factor authentication, you must install the :authyLink application on your smartphone. Authy is available for iOS and Android.": "이중 인증을 사용하려면 스마트폰에 :authyLink 애플리케이션을 설치해야 합니다. Authy는 iOS 및 Android에서 사용할 수 있습니다.",
    "In progress": "진행중",
    "Inbound Webhooks": "인바운드 웹훅",
    "Init Value": "초기화 값",
    "Inline": "인라인",
    "Input Type": "입력 유형",
    "Inserted": "삽입됨",
    "Instagram": "Instagram",
    "Install code": "코드 설치",
    "Integrations": "통합",
    "Invalid Api Key": "유효하지 않은 API 키",
    "Invalid Channel Id": "잘못된 채널 ID",
    "Invalid Code": "유효하지 않은 코드",
    "Invalid File.": "유효하지 않은 파일.",
    "Invalid State": "잘못된 상태",
    "Invalid api key": "잘못된 API 키",
    "Invalid channel Id": "잘못된 채널 ID입니다",
    "Invalid code": "잘못된 코드입니다",
    "Invalid code. Already used.": "유효하지 않은 코드. 이미 사용 된.",
    "Invalid code.": "유효하지 않은 코드.",
    "Invalid email address": "잘못된 이메일 주소",
    "Invalid file": "유효하지 않은 파일",
    "Invalid phone number": "유효하지 않은 전화 번호",
    "Invalid provider": "잘못된 공급자",
    "Invalid sequence": "잘못된 시퀀스",
    "Invalid token": "잘못된 토큰",
    "Invalid workspace.": "잘못된 작업공간입니다.",
    "Invalid": "유효하지 않은",
    "Invoices": "인보이스",
    "It looks like you are not part of any workspace!": "작업 공간에 속해 있지 않은 것 같습니다!",
    "Italic": "이탤릭체",
    "Items per row": "행당 항목",
    "Items": "품목",
    "JSON payload not found": "JSON 페이로드를 찾을 수 없음",
    "Joined": "가입",
    "Kiosk": "정자",
    "Label": "상표",
    "Labels": "라벨",
    "Language": "언어",
    "Large": "크기가 큰",
    "Last Assignment to Close Time Breakdown": "마감 시간 분석을 위한 마지막 할당",
    "Last Assignment to Response Time Breakdown": "응답 시간 분석에 대한 마지막 할당",
    "Last Edited by": "마지막 편집자:",
    "Last Used": "마지막 사용",
    "Launch agent failed.": "에이전트 실행에 실패했습니다.",
    "Launch location failed.": "시작 위치에 실패했습니다.",
    "Layout": "공들여 나열한 것",
    "Lead form exists": "리드 양식이 존재합니다.",
    "LeaderBoard": "리더보드",
    "Leave Workspace": "작업 공간 나가기",
    "Left Caption": "왼쪽 캡션",
    "Left Spacing": "왼쪽 간격",
    "Left": "왼쪽",
    "Light": "빛",
    "Line Chart": "꺾은선형 차트",
    "Line": "Line",
    "Link to bot failed.": "봇에 연결하지 못했습니다.",
    "Link to channel failed.": "채널에 연결하지 못했습니다.",
    "Link": "링크",
    "Linked Facebook Pages": "연결된 Facebook 페이지",
    "Linked Google Account": "연결된 Google 계정",
    "Linked Youtube Channel": "연결된 유튜브 채널",
    "List code exists": "목록 코드가 존재합니다",
    "Live Agent": "라이브 에이전트",
    "Live Chat Notification Sound": "라이브 채팅 알림음",
    "Live Chat": "라이브 채팅",
    "Live agent": "라이브 에이전트",
    "Loading Notifications": "알림 로드 중",
    "Loading Text": "텍스트 로드 중",
    "Loading": "로드 중",
    "Location Verification failed.": "위치 확인에 실패했습니다.",
    "Location Verification successfully.": "위치 확인에 성공했습니다.",
    "Location already verified.": "위치가 이미 확인되었습니다.",
    "Location id is already linked in other workspace": "위치 ID는 이미 다른 작업공간에 연결되어 있습니다.",
    "Location is not launched.": "위치가 실행되지 않습니다.",
    "Location launched successfully.": "위치가 성공적으로 시작되었습니다.",
    "Location unlaunched successfully.": "위치가 성공적으로 실행 취소되었습니다.",
    "Log in to": "로그인",
    "Log in": "로그인",
    "Login Via Emergency Token": "비상 토큰을 통한 로그인",
    "Login with Facebook": "페이스북으로 로그인",
    "Login with Google": "Google로 로그인",
    "Login with Slack": "슬랙으로 로그인",
    "Login": "로그인",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Logout instance successfully.": "인스턴스가 성공적으로 로그아웃되었습니다.",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Long Text": "긴 텍스트",
    "Lost Your Device?": "기기를 분실하셨습니까?",
    "Lost": "잃어버린",
    "Low": "낮은",
    "Mailed Invitations": "우편 초대장",
    "Main": "기본",
    "Manage Flow": "흐름 관리",
    "Manage Team": "팀 관리",
    "Markdown": "가격 인하",
    "Max Chat Width": "최대 채팅 너비",
    "Max Popup Modal Width": "최대 팝업 모달 너비",
    "Maximum Characters": "최대 문자 수",
    "Maximum Date": "최대 날짜",
    "Maximum selected items": "최대 선택 항목",
    "Maybe do": "아마도 그럴 수도",
    "Media Library": "미디어 라이브러리",
    "Medium": "중간",
    "Member Photo": "회원 사진",
    "Member": "회원",
    "Members": "회원",
    "Message Templates": "메시지 템플릿",
    "Message": "메시지",
    "Messages By Status": "상태별 메시지",
    "Messages Sent": "보낸 메시지",
    "Messages": "메시지",
    "Meta Conversions API": "메타 변환 API",
    "Metrics": "측정항목",
    "Microsoft Team": "마이크로소프트 팀",
    "Mini": "미니",
    "Mini-Apps": "Mini-Apps",
    "Minimum Characters": "최소 문자",
    "Minimum Date": "최소 날짜",
    "Minimum Text Length": "최소 텍스트 길이",
    "Minimum purchase of": "최소 구매",
    "Minimum selected items": "최소 선택 항목",
    "Missing Business management permission, please connect Facebook Business from Integrations.": "비즈니스 관리 권한이 없습니다. 통합에서 Facebook 비즈니스를 연결하세요.",
    "Monday": "월요일",
    "Monthly Recurring Revenue": "월간 반복 수익",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Months": "개월",
    "Move chat to mobile": "채팅을 모바일로 이동",
    "Multiple Choice": "다중 선택",
    "Multiple Languages": "다중 언어",
    "Multiple Months": "여러 달",
    "My Bot Templates": "내 봇 템플릿",
    "My Contents": "내 콘텐츠",
    "My Mini-Apps": "내 미니앱",
    "My deals": "내 거래",
    "Name already exists": "이름이 이미 존재합니다",
    "Name exists": "이름이 존재합니다",
    "Name": "이름",
    "Native Color": "기본 색상",
    "Navbar": "Navbar",
    "Navigate to screen": "화면으로 이동",
    "Negotiation": "협상",
    "Never": "절대",
    "New Bot Users": "새로운 봇 사용자",
    "New Messages": "새로운 메시지",
    "New Users": "신규 사용자",
    "New items created with": "새로운 항목이 생성되었습니다",
    "New": "새로운",
    "Next steps": "다음 단계",
    "No blocks found": "블록을 찾을 수 없습니다.",
    "No blocks pasted": "붙여넣은 블록 없음",
    "No blocks pasted, invalid blocks": "붙여넣은 블록 없음, 유효하지 않은 블록",
    "No blocks pasted, you can not paste blocks across different workspace": "블록을 붙여넣지 않았습니다. 다른 작업 공간에 블록을 붙여넣을 수 없습니다.",
    "No blocks pasted, you can not paste blocks to another miniapp": "붙여넣은 블록이 없습니다. 블록을 다른 미니앱에 붙여넣을 수 없습니다.",
    "No enough credit": "신용이 충분하지 않습니다",
    "No enough points": "포인트가 부족합니다",
    "No item selected": "선택한 항목이 없습니다.",
    "No messages in sequence": "순서대로 메시지 없음",
    "No permission or workspace not found": "권한이 없거나 작업 공간을 찾을 수 없습니다.",
    "No sound": "소리가 나지 않음",
    "No sub flow selected": "선택된 하위 흐름 없음",
    "No sub flows found": "하위 흐름이 없습니다.",
    "No user selected": "선택된 사용자 없음",
    "No users matched the given criteria.": "지정된 기준과 일치하는 사용자가 없습니다.",
    "No, Go Back": "아니, 돌아가",
    "Not Contacted": "연락이 되지 않음",
    "Not Done": "완료되지 않음",
    "Not Started": "시작되지 않음",
    "Note Messages": "메모 메시지",
    "Note": "메모",
    "Note: This feature is only available to workspace owner.": "참고: 이 기능은 워크스페이스 소유자만 사용할 수 있습니다.",
    "Notes": "노트",
    "Notification Sound": "알림 소리",
    "Notifications": "알림",
    "Number Scale": "숫자 척도",
    "Number Value": "숫자 값",
    "Number of Assignments to Close Breakdown": "분석을 마감할 할당 수",
    "Number of Assignments": "과제 수",
    "Number": "숫자",
    "Oh no, the payment for your workspace has failed.": "아뇨, 작업 공간 결제에 실패했습니다.",
    "Omni-Channel": "옴니채널",
    "On Generic Trial": "일반 시험에서",
    "Once": "한 번",
    "One Item Per Row": "행당 하나의 항목",
    "Online Status": "온라인 상태",
    "Online": "온라인",
    "Only need to add your root domain, all the subdomains will be whitelisted as well. You can only add one domain.": "루트 도메인만 추가하면 모든 하위 도메인도 허용 목록에 추가됩니다. 도메인은 하나만 추가할 수 있습니다.",
    "Only one Web Chat Widget per bot, you already have one.": "봇당 하나의 웹 채팅 위젯만 있으며 이미 하나 있습니다.",
    "Only owner can process this operation.": "소유자만 이 작업을 처리할 수 있습니다.",
    "Only workspaces in free plan or pro trial can be deleted.": "무료 플랜 또는 프로 평가판의 작업 공간만 삭제할 수 있습니다.",
    "Oops! Select a channel and create a bot to start automation for your business.": "이런! 채널을 선택하고 봇을 만들어 비즈니스 자동화를 시작하세요.",
    "Oops! Your workspace is inactive! All the bots are paused!": "이런! 작업 공간이 비활성 상태입니다! 모든 봇이 일시 중지되었습니다!",
    "Open AI not connected": "열린 AI가 연결되지 않음",
    "Open AI not verified": "오픈 AI 미확인",
    "Open Url": "URL을 엽니다",
    "Open": "열려 있는",
    "Opened Emails": "열린 이메일",
    "Opened vs Closed": "개설 vs 폐쇄",
    "Opened": "개설됨",
    "Opt-In Opt-Out": "옵트인 옵트아웃",
    "Opt-in Email By Source": "소스별 옵트인 이메일",
    "Opt-in Email vs Opt-out Email": "옵트인 이메일 vs 옵트아웃 이메일",
    "Opt-in Email": "옵트인 이메일",
    "Opt-in SMS By Source": "소스별 옵트인 SMS",
    "Opt-in SMS vs Opt-out SMS": "옵트인 SMS 대 옵트아웃 SMS",
    "Opt-in SMS": "옵트인 SMS",
    "Opt-out Email By Source": "소스별 옵트아웃 이메일",
    "Opt-out Email": "옵트아웃 이메일",
    "Opt-out SMS By Source": "소스별 SMS 수신 거부",
    "Opt-out SMS": "옵트아웃 SMS",
    "OptIn": "옵트",
    "Option code must be unique": "옵션 코드는 고유해야 합니다.",
    "Options": "옵션",
    "Other": "다른",
    "Out Of Office Message": "부재중 메시지",
    "Owner": "소유자",
    "Page is connected in other workspace": "페이지가 다른 작업 공간에 연결되었습니다.",
    "Page not found": "페이지를 찾을 수 없음",
    "Paid": "유급의",
    "Pain point": "문제점",
    "Paragraph": "절",
    "Partner Settings": "파트너 설정",
    "Partner": "파트너",
    "Passcode": "비밀번호",
    "Password must be at least :num characters": "비밀번호는 최소 :num 자 이상이어야 합니다.",
    "Password must contain at least one number.": "비밀번호는 적어도 하나의 숫자를 포함해야합니다.",
    "Password must contain at least one symbol.": "암호에는 하나 이상의 기호가 포함되어야 합니다.",
    "Password must contain at least one uppercase and one lowercase letter.": "암호는 적어도 하나의 대문자와 하나의 소문자를 포함해야 합니다.",
    "Password": "비밀번호",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "Payment not processed": "결제가 처리되지 않음",
    "Paypal account is not set.": "페이팔 계정이 설정되지 않았습니다.",
    "Pending Invitations": "보류 중인 초대",
    "Pending": "보류 중",
    "Percentage Label": "백분율 라벨",
    "Percentage": "백분율",
    "Permission denied.": "허가가 거부되었습니다.",
    "Permissions": "권한",
    "Phone Number ID must not be empty": "전화번호 ID는 비워둘 수 없습니다.",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Phone Numbers": "전화 번호",
    "Phone number exists in other workspace.": "전화번호가 다른 작업 공간에 있습니다.",
    "Phone number exists": "전화번호가 존재합니다.",
    "Phone number not found": "전화번호를 찾을 수 없습니다",
    "Phone": "핸드폰",
    "Pipeline": "관로",
    "Placeholder": "자리 표시자",
    "Plan": "계획",
    "Please :linkOpen confirm your payment :linkClose to activate your subscription!": "구독을 활성화하려면 :linkOpen 결제를 확인하세요 :linkClose!",
    "Please click the button below to verify your email address.": "아래 버튼을 클릭하여 이메일 주소를 확인하세요.",
    "Please confirm your payment to activate your subscription!": "구독을 활성화하려면 결제를 확인하세요!",
    "Please connect with TikTok business account": "TikTok 비즈니스 계정으로 연결해주세요",
    "Please contact support": "지원팀에 문의하세요",
    "Please enter DELETE to proceed.": "계속하려면 DELETE를 입력하십시오.",
    "Please enter a short description for chatbot you want to create": "만들고자 하는 챗봇에 대한 간단한 설명을 입력해주세요.",
    "Please make sure the token is valid.": "토큰이 유효한지 확인하십시오.",
    "Please make sure you include:": "다음을 포함했는지 확인하십시오.",
    "Please provide": "제공 부탁드립니다",
    "Please refer to the invoice in the attachment for all payment details.": "모든 지불 세부 사항은 첨부 파일의 송장을 참조하십시오.",
    "Please remove extra bot, bot users, members & keep it within the limits of the new plan, otherwise your workspace might be paused after downgraded.": "추가 봇, 봇 사용자, 구성원을 제거하고 새 계획의 한도 내에서 유지하십시오. 그렇지 않으면 다운그레이드 후 작업 공간이 일시 중지될 수 있습니다.",
    "Please try again later": "나중에 다시 시도 해주십시오",
    "Please try again later.": "나중에 다시 시도 해주십시오.",
    "Please try again with something like": "다음과 같이 다시 시도하십시오.",
    "Please use the link below to submit your feature request": "기능 요청을 제출하려면 아래 링크를 사용하십시오.",
    "Please verify agent first.": "에이전트를 먼저 확인하십시오.",
    "Please verify location first.": "먼저 위치를 확인하세요.",
    "Please wait before retrying.": "다시 시도하기 전에 잠시 기다려 주세요.",
    "Popup Modal": "팝업 모달",
    "Postal Code": "우편 번호",
    "Powered By": "에 의해 구동",
    "Pre Chat Form Settings": "사전 채팅 양식 설정",
    "Pre Chat Form": "사전 채팅 양식",
    "Preview is not available.": "미리보기가 제공되지 않습니다.",
    "Preview sent to you": "당신에게 미리보기가 전송되었습니다",
    "Preview": "시사",
    "Previous": "이전의",
    "Price Value": "가격 가치",
    "Priority": "우선 사항",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Private Notes": "개인 메모",
    "Process Time Breakdown": "프로세스 시간 분류",
    "Product not found": "제품을 찾을 수 없습니다",
    "Profile Photo": "프로필 사진",
    "Profile": "프로필",
    "Project Id is already used in other team.": "프로젝트 ID는 이미 다른 팀에서 사용 중입니다.",
    "Public Changelog": "공개 변경 로그",
    "Publish failed": "게시 실패",
    "Purchase bot addon failed.": "봇 애드온 구매에 실패했습니다.",
    "QR Code failed.": "QR 코드 실패.",
    "Qualified": "자격 있는",
    "Quick Reply Button": "빠른 답장 버튼",
    "Quick Tour": "빠른 둘러보기",
    "RCS": "RCS",
    "Radius": "반지름",
    "Random verified smtp profile": "무작위로 검증된 SMTP 프로필",
    "Read more url": "더 많은 url을 읽어보세요",
    "Read our": "우리를 읽으십시오",
    "Read": "읽다",
    "Reboot instance successfully.": "인스턴스를 성공적으로 재부팅합니다.",
    "Received Messages": "받은 메시지",
    "Recent Announcements": "최근 발표",
    "Record videos to demo the issue": "동영상을 녹화하여 문제 시연",
    "Recorded video url": "녹화된 비디오 URL",
    "Recurring Revenue": "반복 수익",
    "Redeem Coupon": "쿠폰 교환",
    "Redeem code success": "코드 사용 성공",
    "Redeem code": "코드를 사용",
    "Redeem": "상환하다",
    "Redeeming": "구속",
    "Referral Program": "추천 프로그램",
    "Regards": "문안 인사",
    "Register": "등록하다",
    "Registering": "등록 중",
    "Remember Me": "날 기억해",
    "Remove All Abilities": "모든 능력 제거",
    "Remove Workspace Member": "작업 공간 구성원 제거",
    "Remove addon failed.": "애드온을 제거하지 못했습니다.",
    "Remove webhook failed": "웹훅 제거 실패",
    "Remove": "제거하다",
    "Reopened": "재개장",
    "Reply Time Custom Message": "응답 시간 맞춤 메시지",
    "Reply Time": "응답 시간",
    "Request": "요구",
    "Requests by provider": "제공자의 요청",
    "Required Field": "필수항목",
    "Reset Password Notification": "암호 알림 재설정",
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "Resolution Time Breakdown": "해결 시간 분석",
    "Resolutions": "결의안",
    "Responses Breakdown": "응답 분석",
    "Responses": "응답",
    "Restrict managing role and permissions": "관리 역할 및 권한 제한",
    "Resume Subscription": "구독 재개",
    "Resuming": "재개 중",
    "Returning": "돌아오는 중",
    "Right Caption": "오른쪽 캡션",
    "Right Spacing": "오른쪽 간격",
    "Right": "오른쪽",
    "Role": "역할",
    "Round": "둥근",
    "S3 Storage": "S3 Storage",
    "SMS Delivery Report": "SMS 전달 보고서",
    "SMS Messages": "SMS 메시지",
    "SMS": "SMS",
    "SMTP Profile": "SMTP 프로필",
    "Sandbox Workspace": "샌드박스 작업 공간",
    "Saturday": "토요일",
    "Save data failed.": "데이터 저장에 실패했습니다.",
    "Save value to custom field": "사용자 정의 필드에 값 저장",
    "Scale Type": "스케일 유형",
    "Screen Id": "화면 ID",
    "Screen": "화면",
    "Screens": "스크린",
    "Screenshot url": "스크린샷 URL",
    "Search By Name Or E-Mail Address...": "이름 또는 이메일 주소로 검색...",
    "Search Results": "검색 결과",
    "Search": "찾다",
    "Searching": "수색",
    "Seconds": "초",
    "Secret Key": "비밀키",
    "Security": "보안",
    "See you soon!": "곧 봐요!",
    "Seems like your request was not right.": "귀하의 요청이 옳지 않은 것 같습니다.",
    "Select All": "모두 선택",
    "Selected:": "선택된:",
    "Self Serve Dedicated Numbers is not enabled in your MessageMedia account.": "MessageMedia 계정에서 셀프 서비스 전용 번호가 활성화되어 있지 않습니다.",
    "Send Invitation": "초대장을 보내다",
    "Send Messages": "메시지 보내기",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크 보내기",
    "Send SMS failed": "SMS 보내기 실패",
    "Send Sub Flow": "하위 흐름 보내기",
    "Send email failed": "이메일 보내기 실패",
    "Send message failed, please check error logs": "메시지 전송에 실패했습니다. 오류 로그를 확인하세요.",
    "Send template failed": "템플릿 보내기 실패",
    "Send": "보내다",
    "Sender Avatar": "보낸 사람 아바타",
    "Sender Name": "보낸 사람 이름",
    "Sending": "배상",
    "Sent Emails": "보낸 이메일",
    "Sent Messages": "보낸 메시지",
    "Sent": "전송된",
    "Session Expired": "세션이 만료됨",
    "Session expired": "세션이 만료됨",
    "Session expired.": "세션이 만료되었습니다.",
    "Set Custom User Id": "맞춤 사용자 ID 설정",
    "Set yourself as": "자신을 다음으로 설정",
    "Settings": "설정",
    "Severity": "심각성",
    "Shadow": "그림자",
    "Shop Orders": "상점 주문",
    "Short Text": "짧은 텍스트",
    "Show Chart": "차트 표시",
    "Sidebar": "사이드바",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Up Now": "지금 등록하세요",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Since you already have an account, you may accept the invitation from your account settings screen.": "이미 계정이 있으므로 계정 설정 화면에서 초대를 수락할 수 있습니다.",
    "Size": "크기",
    "Skipped": "건너뛰었다",
    "Small": "작은",
    "Smiley Scale": "스마일리 스케일",
    "So that we can replicate the issue from our end. It will help us to understand the issue and working on the fix.": "그래서 우리 쪽에서 문제를 재현할 수 있습니다. 문제를 이해하고 해결하는 데 도움이 됩니다.",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다.",
    "Something went wrong.": "문제가 발생했습니다.",
    "Sound": "소리",
    "Source ID must not be empty": "소스 ID는 비워둘 수 없습니다.",
    "Source": "원천",
    "Spam": "스팸",
    "Split Options into columns": "옵션을 열로 분할",
    "Spread Sheet is not selected": "스프레드 시트가 선택되지 않았습니다.",
    "Square": "정사각형",
    "Stage": "단계",
    "Standard": "기준",
    "Star Scale": "별 규모",
    "Start Chat Button Color": "채팅 시작 버튼 색상",
    "Start Chat Button": "채팅 시작 버튼",
    "Start Conversation Button Text": "대화 시작 버튼 텍스트",
    "Start Message": "시작 메시지",
    "Start New Conversation Button Text": "새 대화 시작 버튼 텍스트",
    "Start from": "에서 시작하다",
    "State & ZIP / Postal Code": "주 및 우편번호",
    "State": "상태",
    "Status": "상태",
    "Step Name": "단계 이름",
    "Step not found": "단계를 찾을 수 없음",
    "Step": "단계",
    "Steps": "단계",
    "Store Locations": "매장 위치",
    "Strikethrough": "취소선",
    "Stripe Prices are already used by other partner": "Stripe Price는 다른 파트너가 이미 사용하고 있습니다.",
    "Stripe Prices are already used by other plan": "Stripe Price는 이미 다른 요금제에서 사용 중입니다.",
    "Stripe account is not set.": "Stripe 계정이 설정되지 않았습니다.",
    "Style": "스타일",
    "Sub flow not found": "하위 흐름을 찾을 수 없음",
    "Subheading": "소제목",
    "Subject": "주제",
    "Submitted by": "제출자",
    "Subscribe a Suburb": "교외 구독",
    "Subscribe": "구독하다",
    "Subscribed By Source": "소스별 구독",
    "Subscribed Sequences": "구독된 시퀀스",
    "Subscribed Suburbs": "구독한 교외",
    "Subscribed vs Unsubscribed": "구독 vs 구독 취소",
    "Subscribed": "구독",
    "Subscribers": "가입자",
    "Subscribing": "구독하기",
    "Subscription Required.": "구독이 필요합니다.",
    "Subscription": "신청",
    "Suburb Name": "교외 이름",
    "Suburbs": "교외",
    "Success": "성공",
    "Successfully.": "성공적으로.",
    "Sunday": "일요일",
    "Supervised Agents": "감독 대상 에이전트",
    "Support": "지원하다",
    "Switch": "스위치",
    "Sync failed": "동기화 실패",
    "Sync templates failed": "템플릿 동기화 실패",
    "Syncing products in progress.": "제품 동기화가 진행 중입니다.",
    "System Bot Users": "시스템 봇 사용자",
    "System Email Profile": "시스템 이메일 프로필",
    "System Error": "시스템 오류",
    "System Field": "시스템 분야",
    "System Messages": "시스템 메시지",
    "System error, please try again later.": "시스템 오류입니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
    "Tags": "태그",
    "Task": "일",
    "Tax": "세",
    "Team Photo": "팀 사진",
    "Telegram": "전보",
    "Telescope": "망원경",
    "Template Review": "템플릿 검토",
    "Template Store": "템플릿 저장소",
    "Template are already installed in this bot.": "이 봇에 템플릿이 이미 설치되어 있습니다.",
    "Template is installing, please try again later.": "템플릿을 설치 중입니다. 나중에 다시 시도하세요.",
    "Template not found": "템플릿을 찾을 수 없음",
    "Templates": "템플릿",
    "Terms & conditions": "이용약관",
    "Text Color": "텍스트 색상",
    "Text Typing Effect": "텍스트 타이핑 효과",
    "Text Typing Speed": "텍스트 입력 속도",
    "Text": "텍스트",
    "Textarea": "텍스트 영역",
    "Thank You": "감사합니다",
    "Thanks!": "감사해요!",
    "The :attribute and :other must be different.": ":attribute와 :other는 달라야 합니다.",
    "The :attribute and :other must match.": ":attribute와 :other는 일치해야 합니다.",
    "The :attribute confirmation does not match.": ":attribute 확인이 일치하지 않습니다.",
    "The :attribute does not match the format :format.": ":attribute가 :format 형식과 일치하지 않습니다.",
    "The :attribute failed to upload.": ":attribute 업로드에 실패했습니다.",
    "The :attribute field does not exist in :other.": ":attribute 필드는 :other에 없습니다.",
    "The :attribute field has a duplicate value.": ":attribute 필드에 중복된 값이 있습니다.",
    "The :attribute field is prohibited unless :other is in :values.": ":attribute 필드는 :other가 :values에 없는 한 금지됩니다.",
    "The :attribute field is prohibited when :other is :value.": ":other가 :value인 경우 :attribute 필드는 금지됩니다.",
    "The :attribute field is prohibited.": ":attribute 필드는 금지되어 있습니다.",
    "The :attribute field is required unless :other is in :values.": ":attribute 필드는 :values에 :other가 없는 한 필수입니다.",
    "The :attribute field is required when :other is :value.": ":other가 :value인 경우 :attribute 필드는 필수입니다.",
    "The :attribute field is required when :values are present.": ":values가 있는 경우 :attribute 필드가 필요합니다.",
    "The :attribute field is required when :values is not present.": ":values가 없는 경우 :attribute 필드가 필요합니다.",
    "The :attribute field is required when :values is present.": ":values가 있는 경우 :attribute 필드가 필요합니다.",
    "The :attribute field is required when none of :values are present.": ":values가 하나도 존재하지 않을 때 :attribute 필드는 필수입니다.",
    "The :attribute field is required.": ":attribute 필드는 필수입니다.",
    "The :attribute field must be present.": ":attribute 필드가 있어야 합니다.",
    "The :attribute field must be true or false.": ":attribute 필드는 true 또는 false여야 합니다.",
    "The :attribute field must have a value.": ":attribute 필드에는 값이 있어야 합니다.",
    "The :attribute format is invalid.": ":attribute 형식이 잘못되었습니다.",
    "The :attribute has already been taken.": ":attribute속성은 이미 존재합니다.",
    "The :attribute has invalid image dimensions.": ":attribute속성의 이미지 크기가 잘못되었습니다.",
    "The :attribute is not a valid URL.": ":attribute는 유효한 URL이 아닙니다.",
    "The :attribute is not a valid date.": ":attribute속성은 유효한 날짜가 아닙니다.",
    "The :attribute must be :digits digits.": ":attribute속성은 :digits 숫자여야 합니다.",
    "The :attribute must be :size characters.": ":attribute속성은 :size 문자여야 합니다.",
    "The :attribute must be :size kilobytes.": ":attribute속성은 :size킬로바이트여야 합니다.",
    "The :attribute must be :size.": ":attribute속성은 :size여야 합니다.",
    "The :attribute must be a date after :date.": ":attribute속성은 :date 이후의 날짜여야 합니다.",
    "The :attribute must be a date after or equal to :date.": ":attribute속성은 :date 이후의 날짜이거나 동일해야 합니다.",
    "The :attribute must be a date before :date.": ":attribute속성은 :date보다 앞선 날짜여야 합니다.",
    "The :attribute must be a date before or equal to :date.": ":attribute속성은 :date보다 이전 날짜이거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be a date equal to :date.": ":attribute속성은 :date와 같은 날짜여야 합니다.",
    "The :attribute must be a file of type: :values.": ":attribute는 :values 유형의 파일이어야 합니다.",
    "The :attribute must be a file.": ":attribute속성은 파일이어야 합니다.",
    "The :attribute must be a multiple of :value.": ":attribute는 :value의 배수여야 합니다.",
    "The :attribute must be a number.": ":attribute속성은 숫자여야 합니다.",
    "The :attribute must be a string.": ":attribute속성은 문자열이어야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid IP address.": ":attribute속성은 유효한 IP 주소여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid IPv4 address.": ":attribute속성은 유효한 IPv4 주소여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid IPv6 address.": ":attribute속성은 유효한 IPv6 주소여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid JSON string.": ":attribute는 유효한 JSON 문자열이어야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid UUID.": ":attribute속성은 유효한 UUID여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid email address.": ":attribute속성은 유효한 이메일 주소여야 합니다.",
    "The :attribute must be a valid zone.": ":attribute속성은 유효한 영역이어야 합니다.",
    "The :attribute must be accepted.": ":attribute속성을 허용해야 합니다.",
    "The :attribute must be an array.": ":attribute속성은 배열이어야 합니다.",
    "The :attribute must be an image.": ":attribute속성은 이미지여야 합니다.",
    "The :attribute must be an integer.": ":attribute속성은 정수여야 합니다.",
    "The :attribute must be at least :min characters.": ":attribute속성은 최소 :min자 이상이어야 합니다.",
    "The :attribute must be at least :min kilobytes.": ":attribute속성은 최소한 :min 킬로바이트여야 합니다.",
    "The :attribute must be at least :min.": ":attribute속성은 최소한 :min이어야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max characters.": ":attribute속성은 :min~ :max 문자 사이여야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max digits.": ":attribute속성은 :min과 :max 숫자 사이여야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max kilobytes.": ":attribute는 :min과 :max 킬로바이트 사이여야 합니다.",
    "The :attribute must be between :min and :max.": ":attribute는 :min과 :max 사이여야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than :value characters.": ":attribute는 :value 문자보다 커야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than :value kilobytes.": ":attribute는 :value 킬로바이트보다 커야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than :value.": ":attribute는 :value보다 커야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than or equal :value characters.": ":attribute는 :value 문자보다 크거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than or equal :value kilobytes.": ":attribute는 :value 킬로바이트보다 크거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be greater than or equal :value.": ":attribute는 :value보다 크거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than :value characters.": ":attribute는 :value 문자보다 작아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than :value kilobytes.": ":attribute는 :value 킬로바이트보다 작아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than :value.": ":attribute는 :value보다 작아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than or equal :value characters.": ":attribute는 :value 문자보다 작거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than or equal :value kilobytes.": ":attribute는 :value 킬로바이트보다 작거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must be less than or equal :value.": ":attribute는 :value보다 작거나 같아야 합니다.",
    "The :attribute must contain :size items.": ":attribute속성에는 :size 항목이 포함되어야 합니다.",
    "The :attribute must end with one of the following: :values.": ":attribute는 다음 중 하나로 끝나야 합니다: :values.",
    "The :attribute must have :value items or more.": ":attribute에는 :value 항목 이상이 있어야 합니다.",
    "The :attribute must have at least :min items.": ":attribute에는 최소한 :min개의 항목이 있어야 합니다.",
    "The :attribute must have between :min and :max items.": ":attribute에는 :min과 :max 사이의 항목이 있어야 합니다.",
    "The :attribute must have less than :value items.": ":attribute에는 :value 항목보다 작은 값이 있어야 합니다.",
    "The :attribute must have more than :value items.": ":attribute에는 :value 개 이상의 항목이 있어야 합니다.",
    "The :attribute must not be greater than :max characters.": ":attribute속성은 :max 문자보다 클 수 없습니다.",
    "The :attribute must not be greater than :max kilobytes.": ":attribute는 :max 킬로바이트보다 클 수 없습니다.",
    "The :attribute must not be greater than :max.": ":attribute는 :max보다 클 수 없습니다.",
    "The :attribute must not have more than :max items.": ":attribute에는 :max개보다 많은 항목이 있어서는 안 됩니다.",
    "The :attribute must not have more than :value items.": ":attribute에는 :value 개 이상의 항목이 있어서는 안 됩니다.",
    "The :attribute must only contain letters and numbers.": ":attribute속성에는 문자와 숫자만 포함될 수 있습니다.",
    "The :attribute must only contain letters, numbers, dashes and underscores.": ":attribute속성에는 문자, 숫자, 대시, 밑줄만 포함될 수 있습니다.",
    "The :attribute must only contain letters.": ":attribute속성에는 문자만 포함되어야 합니다.",
    "The :attribute must start with one of the following: :values.": ":attribute는 다음 중 하나로 시작해야 합니다: :values.",
    "The agent is verified, Please contact support to remove this bot.": "에이전트가 확인되었습니다. 이 봇을 제거하려면 지원팀에 문의하세요.",
    "The allowed messaging window has closed on for this contact.": "이 연락처에 대해 허용된 메시징 창이 닫혔습니다.",
    "The allowed messaging window has closed. The last message sent from this user is more than 7 days ago.": "허용된 메시지 창이 닫혔습니다. 이 사용자가 보낸 마지막 메시지는 7일 이상 전입니다.",
    "The average amount of time taken to last time close a conversation from the time the conversation was first time opened. only calculate the time within the office hours": "대화가 처음 열린 시간부터 대화를 마지막으로 닫는 데 걸리는 평균 시간입니다. 사무실 근무 시간 내에서만 시간을 계산합니다.",
    "The average number of assignments before close the conversation, Unassign also consider as one assignment count.": "대화를 종료하기 전의 평균 할당 수, 할당 취소도 하나의 할당 개수로 간주됩니다.",
    "The average number of responses by all agents": "모든 상담원의 평균 응답 수",
    "The average time taken for all responses given by the agent in all conversations regardless of the assignee of the conversations.": "대화 담당자에 관계없이 모든 대화에서 상담원이 제공한 모든 응답에 소요된 평균 시간입니다.",
    "The average time taken for any agents to respond to contacts for every subsequent reply after the first reply, only calculate the time within the office hours": "첫 번째 응답 이후 모든 후속 응답에 대해 상담원이 컨택에 응답하는 데 걸린 평균 시간입니다. 근무 시간 내의 시간만 계산하세요.",
    "The average time taken for first time close a conversation from the time when the conversation is first assigned, only calculate the time within the office hours": "처음 대화가 할당된 시간부터 처음 대화를 종료하는 데 걸린 평균 시간이며 근무 시간 내의 시간만 계산합니다.",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time of first assignment.": "첫 번째 할당 시점부터 상담원이 대화를 종료하는 데 걸린 평균 시간입니다.",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time of last assignment.": "마지막 할당 시점부터 상담원이 대화를 종료하는 데 걸린 평균 시간입니다.",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time the conversation is first time opened.": "대화가 처음 시작된 순간부터 상담원이 대화를 마무리하는 데 걸리는 평균 시간입니다.",
    "The average time taken for the first agent to send the first response from the time when the conversation is first assigned, only calculate the time within the office hours": "대화가 처음 할당된 시점부터 첫 번째 상담원이 첫 번째 응답을 보내는 데 걸린 평균 시간으로, 근무 시간 이내의 시간만 계산합니다.",
    "The average time taken for the first agent to send the first response from the time when the conversation is first time opened, only calculate the time within the office hours": "대화가 처음 열린 시점부터 첫 번째 상담원이 첫 번째 응답을 보내는 데 걸린 평균 시간으로, 근무 시간 이내의 시간만 계산합니다.",
    "The average time taken for the last assignee to send the first response from the time when the conversation is last assigned, only calculate the time within the office hours": "대화가 마지막으로 할당된 시간부터 마지막 담당자가 첫 번째 응답을 보내는 데 걸린 평균 시간으로 근무 시간 내의 시간만 계산합니다.",
    "The average time taken to assign a conversation to the first assignee from the time when the conversation is opened, only calculate the time within the office hours": "대화가 열린 시간부터 첫 번째 담당자에게 대화를 할당하는 데 걸린 평균 시간으로 근무 시간 내의 시간만 계산합니다.",
    "The average time taken to close a conversation calculated from the time when the conversation is last assigned, only calculate the time within the office hours": "대화가 마지막으로 할당된 시간부터 계산된 대화 종료까지의 평균 시간은 근무 시간 내의 시간만 계산합니다.",
    "The average time taken to respond to the incoming message from the contact by all assignees, only calculate the time within the office hours": "모든 담당자가 연락처에서 들어오는 메시지에 응답하는 데 걸린 평균 시간은 근무 시간 내의 시간만 계산합니다.",
    "The benefits of your subscription will continue until your current billing period ends on :date. You may resume your subscription at no extra cost until the end of the billing period.": "구독 혜택은 현재 청구 기간이 끝나는 날짜까지 계속됩니다. 청구 기간이 끝날 때까지 추가 비용 없이 구독을 재개할 수 있습니다.",
    "The conversations closed volume by day of the week and time of day.": "대화는 요일과 시간에 따라 볼륨을 마감했습니다.",
    "The conversations opened volume by day of the week and time of day.": "대화는 요일과 시간별로 열렸습니다.",
    "The coupon :value discount will be applied to your subscription!": "쿠폰 :값 할인이 구독에 적용됩니다!",
    "The invitation has been sent!": "초대장이 발송되었습니다!",
    "The number of actions for Opt-in Email and Opt-out Email": "옵트인 이메일 및 옵트아웃 이메일에 대한 작업 수",
    "The number of actions for Opt-in SMS and Opt-out SMS": "Opt-in SMS 및 Opt-out SMS에 대한 작업 수",
    "The number of actions for subscribed to bot and unsubscribed from bot": "봇 구독 및 봇 구독 취소에 대한 작업 수",
    "The number of conversations assigned to the agent": "상담원에게 할당된 대화 수",
    "The number of conversations closed by the agent": "상담원이 종료한 대화 수",
    "The number of conversations opened and the number of conversations that were closed": "열린 대화 수와 닫힌 대화 수",
    "The number of message sent by the agent": "에이전트가 보낸 메시지 수",
    "The number of new conversations started, the number of unique conversations that were first closed, and the number of unique conversations that were reopened": "시작된 새 대화 수, 처음 닫힌 고유 대화 수, 다시 열린 고유 대화 수",
    "The password is incorrect.": "비밀번호가 올바르지 않습니다.",
    "The provided password is incorrect.": "입력한 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
    "The selected :attribute is invalid.": "선택된 :attribute가 잘못되었습니다.",
    "The server url must be a valid URL": "서버 URL은 유효한 URL이어야 합니다.",
    "The template with auto update feature can be only installed once per bot.": "자동 업데이트 기능이 있는 템플릿은 봇당 한 번만 설치할 수 있습니다.",
    "The time taken for the agent to give the first response from the first assignment is made.": "에이전트가 첫 번째 할당부터 첫 번째 응답을 하는 데 걸리는 시간이 만들어집니다.",
    "The time taken for the agent to give the first response from the time the conversation is opened.": "대화가 열린 시점부터 상담원이 첫 번째 응답을 제공하는 데 걸린 시간입니다.",
    "The total amount of time that the conversation was being handled by agents. A conversation is being handled when it is assigned to any agent and has a status of Open, only calculate the time within the office hours": "상담원이 대화를 처리한 총 시간입니다. 대화는 임의의 상담원에게 할당되고 상태가 진행 중일 때 처리됩니다. 근무 시간 내의 시간만 계산합니다.",
    "The webhook is invalid or inactive.": "웹후크가 유효하지 않거나 비활성 상태입니다.",
    "The workspace has no paid plan": "작업 공간에는 유료 요금제가 없습니다.",
    "The workspace is overdue": "작업 공간이 기한이 지났습니다.",
    "Theme Color": "테마 색상",
    "Theme": "주제",
    "There is no Facebook page linked to this bot": "이 봇에 연결된 Facebook 페이지가 없습니다.",
    "These credentials do not match our records.": "해당 자격 증명은 당사 기록과 일치하지 않습니다.",
    "This information will appear on all of your receipts, and is a great place to add your full business name, ABN number, or address of record. Do not include any confidential or financial information such as credit card numbers.": "이 정보는 모든 영수증에 표시되며 전체 회사 이름, ABN 번호 또는 기록 주소를 추가하기에 좋은 위치입니다. 신용 카드 번호와 같은 기밀 또는 금융 정보를 포함하지 마십시오.",
    "This is the only time the token will ever be displayed, so be sure not to lose it!": "토큰이 표시되는 유일한 시간이므로 잃어버리지 않도록 주의하세요!",
    "This is the only time this token will be displayed, so be sure not to lose it!": "이 토큰이 표시되는 유일한 시간이므로 잃어버리지 않도록 주의하세요!",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "이 비밀번호 재설정 링크는 :count 분 후에 만료됩니다.",
    "This password reset token is invalid.": "비밀번호 재설정 토큰이 잘못되었습니다.",
    "This plan has been discontinued, but you may continue your subscription to this plan as long as you wish. If you cancel your subscription and later want to begin a new subscription, you will need to choose from one of the active plans listed below.": "이 계획은 중단되었지만 원하는 기간 동안 이 계획에 대한 구독을 계속할 수 있습니다. 구독을 취소하고 나중에 새 구독을 시작하려면 아래 나열된 활성 계획 중 하나를 선택해야 합니다.",
    "This slug is used to identify your workspace in URLs.": "이 슬러그는 URL에서 작업 공간을 식별하는 데 사용됩니다.",
    "This user has a discount of :discountAmount for a single invoice.": "이 사용자는 단일 송장에 대해 :discountAmount의 할인을 받습니다.",
    "This user has a discount of :discountAmount for all invoices during the next :months months.": "이 사용자는 다음 :months개월 동안 모든 인보이스에 대해 :discountAmount의 할인을 받습니다.",
    "This user has a discount of :discountAmount for all invoices during the next month.": "이 사용자는 다음 달 동안 모든 인보이스에 대해 :discountAmount 할인을 받습니다.",
    "This user has a discount of :discountAmount forever.": "이 사용자는 영구적으로 :discountAmount의 할인을 받습니다.",
    "Three Items Per Row": "행당 항목 3개",
    "Thursday": "목요일",
    "Ticket List": "티켓 목록",
    "Tickets": "티켓",
    "TikTok account not connected": "TikTok 계정이 연결되지 않았습니다",
    "Time Format": "시간 형식",
    "Time Range": "시간 범위",
    "Time on page": "페이지에 머문 시간",
    "Time to First Assignment Breakdown": "첫 번째 할당까지의 시간 분석",
    "Time": "시간",
    "Timezone": "시간대",
    "Title": "제목",
    "Token Can": "토큰 캔",
    "Token Name": "토큰 이름",
    "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.": "로그인 시도가 너무 많습니다. :seconds초 후에 다시 시도하세요.",
    "Tools": "도구",
    "Tooltips": "툴팁",
    "Top Left": "왼쪽 위",
    "Top Right": "오른쪽 위",
    "Total Bot Users": "총 봇 사용자",
    "Total Messages": "총 메시지",
    "Total Price Including Tax": "세금을 포함한 총 가격",
    "Total Volume": "총 거래량",
    "Total bot users": "총 봇 사용자",
    "Total tokens": "총 토큰",
    "Total tokens, including prompt tokens and completion tokens": "프롬프트 토큰과 완료 토큰을 포함한 총 토큰",
    "Triage new feedback": "새로운 피드백을 분류합니다",
    "Triage new requests": "새로운 요청 분류",
    "Trial": "재판",
    "Trialing": "시도",
    "Tuesday": "화요일",
    "Two Items Per Row": "행당 항목 2개",
    "Two-Factor Authentication Reset Code": "2단계 인증 재설정 코드",
    "Two-Factor Authentication": "이중 인증",
    "Type": "유형",
    "Typically replies in a day": "일반적으로 하루 안에 답변을 드립니다.",
    "Typically replies in a few hours": "일반적으로 몇 시간 내에 답변을 드립니다.",
    "Typically replies in a few minutes": "일반적으로 몇 분 안에 응답합니다.",
    "URL": "URL",
    "Unable to add data.": "데이터를 추가할 수 없습니다.",
    "Unable to delete data.": "데이터를 삭제할 수 없습니다.",
    "Unable to fetch data.": "데이터를 가져올 수 없습니다.",
    "Unable to update data.": "데이터를 업데이트할 수 없습니다.",
    "Unassigned": "할당되지 않음",
    "Unauthorized": "무단",
    "Unauthorized.": "무단.",
    "Undelivered": "배달되지 않음",
    "Unknown Error": "알수없는 오류",
    "Unknown Error, please make sure the provider is verified": "알 수 없는 오류입니다. 공급자가 확인되었는지 확인하십시오.",
    "Unlaunch agent failed.": "에이전트 실행 취소에 실패했습니다.",
    "Unlaunch location failed.": "위치를 실행 취소하지 못했습니다.",
    "Unlimited": "제한 없는",
    "Unlink Facebook Page": "Facebook 페이지 연결 해제",
    "Unlink Google Account": "Google 계정 연결 해제",
    "Unlink Youtube Channel": "YouTube 채널 연결 해제",
    "Unlink failed.": "연결을 해제하지 못했습니다.",
    "Unlinked bot failed.": "연결 해제된 봇이 실패했습니다.",
    "Unreplied": "답변 없음",
    "Unsubscribe Suburb": "Unsubscribe Suburb",
    "Unsubscribed By Source": "출처에 의해 구독 취소됨",
    "Unsubscribed": "구독취소",
    "Update Announcement": "업데이트 공지",
    "Update Brand Logo": "브랜드 로고 업데이트",
    "Update Password": "비밀번호 업데이트",
    "Update Payment Method": "결제 수단 업데이트",
    "Update Photo": "사진 업데이트",
    "Update Subscription": "구독 업데이트",
    "Update VAT ID": "VAT ID 업데이트",
    "Update Workspace Name": "작업 공간 이름 업데이트",
    "Update agent profile successfully.": "에이전트 프로필을 성공적으로 업데이트했습니다.",
    "Update bot data failed. Please try again later.": "봇 데이터 업데이트에 실패했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오.",
    "Update bot failed. Please make sure the token is valid.": "봇 업데이트에 실패했습니다. 토큰이 유효한지 확인하십시오.",
    "Update bot successfully.": "봇을 성공적으로 업데이트했습니다.",
    "Update failed": "업데이트가 실패",
    "Update successful.": "업데이트에 성공했습니다.",
    "Update template failed": "템플릿 업데이트에 실패했습니다.",
    "Update": "업데이트",
    "Updated at": "업데이트 날짜",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Updating": "업데이트 중",
    "Upgrade Plan": "업그레이드 계획",
    "Upgrade to add more.": "더 추가하려면 업그레이드하세요.",
    "Upgrading to higher plan lets you create": "상위 플랜으로 업그레이드하면 다음을 생성할 수 있습니다.",
    "Upload Files": "파일 업로드하다",
    "Upload failed. Please make sure your Cloudinary integration is verified": "업로드에 실패했습니다. Cloudinary 통합이 확인되었는지 확인하세요.",
    "Upload failed. Please make sure your S3 Storage integration is verified": "업로드에 실패했습니다. S3 스토리지 통합이 확인되었는지 확인하십시오.",
    "Upload failed.": "업로드에 실패했습니다.",
    "Upload success.": "업로드 성공.",
    "Url": "URL",
    "Use a different method": "다른 방법 사용",
    "Use existing payment method": "기존 결제 수단 사용",
    "User Fields": "사용자 필드",
    "User Id": "사용자 아이디",
    "User Message Text Color": "사용자 메시지 텍스트 색상",
    "User Photo": "사용자 사진",
    "User Tags": "사용자 태그",
    "User email is invalid": "사용자 이메일이 잘못되었습니다.",
    "User exists": "사용자가 존재합니다",
    "User initiated": "사용자가 시작함",
    "User is not Opt-in SMS": "사용자는 수신 동의 SMS가 아닙니다.",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없음",
    "User successfully registered": "사용자가 성공적으로 등록되었습니다.",
    "User successfully removed": "사용자가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "User successfully signed out": "사용자가 성공적으로 로그아웃했습니다.",
    "Users Currently Trialing": "현재 체험 중인 사용자",
    "Users": "사용자",
    "VAT ID": "VAT ID",
    "Value": "값",
    "Verify Email Address": "이메일 주소 확인",
    "Verify Your Email Address": "이메일 주소를 확인",
    "Verify": "확인하다",
    "Viber": "Viber",
    "Video tutorials": "비디오 자습서",
    "View All Workspaces": "모든 작업 공간 보기",
    "View Billing": "결제 보기",
    "View": "보다",
    "Visible": "보이는",
    "Voice": "Voice",
    "WA Custom Api": "WA 커스텀 API",
    "WABA ID must not be empty": "WABA ID는 비워둘 수 없습니다.",
    "Warning! Please check your billing, make sure you have enough points to renew the addon.": "경고! 결제 내역을 확인하고 애드온을 갱신하기에 충분한 포인트가 있는지 확인하세요.",
    "Warning! You have used over the bot limit, delete some bots or upgrade to add more bots.": "경고! 봇 한도를 초과했습니다. 일부 봇을 삭제하거나 업그레이드하여 더 많은 봇을 추가하세요.",
    "Warning! You have used over the bot users limit, delete some bot users or upgrade to add more bot users.": "경고! 봇 사용자 한도를 초과하여 사용했습니다. 일부 봇 사용자를 삭제하거나 더 많은 봇 사용자를 추가하기 위해 업그레이드하십시오.",
    "Warning! You have used over the member limit, delete some members or upgrade to add more members.": "경고! 회원 한도를 초과하여 이용하셨습니다. 회원을 일부 삭제하거나 회원을 추가하려면 업그레이드하세요.",
    "Watch our": "우리의 시계",
    "We can not find a user with that email address.": "해당 이메일 주소를 가진 사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "We found your invitation to the :teamName workspace!": ":teamName 작업 공간에 대한 초대장을 찾았습니다!",
    "We have emailed your password reset link if an account with that email exists.": "해당 이메일을 사용하는 계정이 있는 경우 비밀번호 재설정 링크를 이메일로 보냈습니다.",
    "We have emailed your password reset link!": "비밀번호 재설정 링크를 이메일로 전송했습니다!",
    "WeChat": "WeChat",
    "WebChat Widget Powered By Partner": "파트너가 제공하는 WebChat 위젯",
    "WebChat Widget": "웹챗 위젯",
    "Wednesday": "수요일",
    "Welcome Heading": "환영 제목",
    "Welcome Message": "환영 메시지",
    "Welcome Tagline": "환영 태그라인",
    "Welcome to": "에 오신 것을 환영합니다",
    "Whats New": "새로운 소식",
    "WhatsApp Conversations": "WhatsApp 대화",
    "WhatsApp account not connected": "WhatsApp 계정이 연결되지 않음",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Whatsapp Cloud": "Whatsapp Cloud",
    "Where is Your Workspace?": "귀하의 작업 공간은 어디에 있습니까?",
    "Whitelabel Settings": "화이트 라벨 설정",
    "Whitelist Domain": "화이트리스트 도메인",
    "Whoops! This coupon code is invalid.": "이런! 이 쿠폰 코드는 유효하지 않습니다.",
    "Whoops! This invitation code is invalid.": "이런! 이 초대 코드는 유효하지 않습니다.",
    "Whoops!": "이런!",
    "Widget Color": "위젯 색상",
    "Widget Theme": "위젯 테마",
    "Width": "너비",
    "Won": "이겼다",
    "Work Sheet is not selected": "워크시트가 선택되지 않았습니다.",
    "Workspace Id": "작업 공간 ID",
    "Workspace Logo": "Workspace 로고",
    "Workspace Members": "작업 공간 구성원",
    "Workspace Name": "작업 공간 이름",
    "Workspace Settings": "작업 공간 설정",
    "Workspace Slug": "작업 공간 슬러그",
    "Workspace Time": "작업 공간 시간",
    "Workspace Trial": "Workspace 평가판",
    "Workspace": "작업 공간",
    "Workspaces Currently Trialing": "현재 시도 중인 작업 공간",
    "Workspaces": "작업 공간",
    "Yearly Recurring Revenue": "연간 반복 수익",
    "Yearly": "매년",
    "Yes, Cancel": "예, 취소합니다",
    "Yes, Delete": "예, 삭제합니다",
    "Yes, Leave": "예, 떠나십시오",
    "Yes, Remove": "예, 제거합니다",
    "Yes, Unlink": "예, 연결 해제합니다",
    "You are currently subscribed to the :planName plan.": "현재 :planName 플랜에 가입되어 있습니다.",
    "You are currently within your free trial period. Your trial will expire on :date.": "현재 무료 평가판 기간 내에 있습니다. 평가판은 :date에 만료됩니다.",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "귀하의 계정에 대한 비밀번호 재설정 요청이 접수되었기 때문에 이 이메일을 받으셨습니다.",
    "You can always refer to below resources:": "아래 리소스를 항상 참조할 수 있습니다.",
    "You can not remove this number, there is an sms flow linked to this number.": "이 번호는 제거할 수 없습니다. 이 번호에 연결된 SMS 흐름이 있습니다.",
    "You can not remove this number, there is an voice flow linked to this number.": "이 번호는 제거할 수 없습니다. 이 번호에 연결된 음성 흐름이 있습니다.",
    "You can not remove this number.": "이 번호는 제거할 수 없습니다.",
    "You can use the * character in the URL if you want to match all the sub-directories. For eg: https://example.com/*": "모든 하위 디렉터리를 일치시키려면 URL에 * 문자를 사용할 수 있습니다. 예: https://example.com/*",
    "You currently have :teamCount workspaces remaining.": "현재 :teamCount 작업 공간이 남아 있습니다.",
    "You have :bots bots replied :messages messages to :users bot users in last 30 days.": "지난 30일 동안 :bots 봇이 :users 봇 사용자에게 :messages 메시지에 답장했습니다.",
    "You have been invited to join the :teamName workspace!": ":teamName 작업 공간에 초대되었습니다!",
    "You have been mentioned in agent group chat.": "상담원 그룹 채팅에서 귀하가 멘션되었습니다.",
    "You have cancelled your subscription to the :planName plan.": ":planName 플랜에 대한 구독을 취소했습니다.",
    "You have reached maximum node limit.": "최대 노드 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Actions": "작업 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Auth": "인증 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Board": "보드 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Email templates": "이메일 템플릿 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Inbound Webhook": "인바운드 웹후크 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Lists": "목록 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of One Time Url": "일회성 URL 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of SMTP Profiles": "SMTP 프로필 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Segments": "세그먼트 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Sources": "소스 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Token request": "토큰 요청 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of Triggers": "트리거 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit of bots": "봇의 한계에 도달했습니다",
    "You have reached the limit of storage size": "저장용량 한도에 도달했습니다.",
    "You have reached the limit": "한도에 도달했습니다.",
    "You have successfully activated the automation on this bot.": "이 봇에서 자동화를 성공적으로 활성화했습니다.",
    "You have successfully activated the automation on this flow.": "이 흐름에서 자동화를 성공적으로 활성화했습니다.",
    "You have successfully converted bot.": "봇을 성공적으로 변환했습니다.",
    "You have successfully disconnected Calendly account.": "Calendly 계정을 성공적으로 연결 해제했습니다.",
    "You have successfully disconnected Drift.": "Drift 연결을 성공적으로 끊었습니다.",
    "You have successfully disconnected Intercom.": "인터콤 연결이 성공적으로 끊어졌습니다.",
    "You have successfully disconnected MailChimp account.": "MailChimp 계정을 성공적으로 연결 해제했습니다.",
    "You have successfully disconnected Shopify account.": "Shopify 계정을 성공적으로 연결 해제했습니다.",
    "You have successfully disconnected Slack.": "Slack을 성공적으로 연결 해제했습니다.",
    "You have successfully disconnected Zoho account.": "Zoho 계정을 성공적으로 연결 해제했습니다.",
    "You have successfully disconnected account.": "계정을 성공적으로 연결 해제했습니다.",
    "You have successfully disconnected stripe account.": "스트라이프 계정을 성공적으로 연결 해제했습니다.",
    "You have successfully disconnected.": "성공적으로 연결을 끊었습니다.",
    "You have successfully linked bot to this number.": "이 번호에 봇을 성공적으로 연결했습니다.",
    "You have successfully linked bot.": "봇을 성공적으로 연결했습니다.",
    "You have successfully linked channel.": "채널을 성공적으로 연결했습니다.",
    "You have successfully paused automation on this bot.": "이 봇에서 자동화를 성공적으로 일시 중지했습니다.",
    "You have successfully paused automation on this flow.": "이 흐름에서 자동화를 성공적으로 일시 중지했습니다.",
    "You have successfully removed this bot.": "이 봇을 성공적으로 제거했습니다.",
    "You have successfully removed this connection.": "이 연결을 성공적으로 제거했습니다.",
    "You have successfully removed this number.": "이 번호를 성공적으로 제거했습니다.",
    "You have successfully removed this page.": "이 페이지를 성공적으로 제거했습니다.",
    "You have successfully unlinked bot from this number.": "이 번호에서 봇의 연결을 성공적으로 해제했습니다.",
    "You have successfully unlinked bot.": "봇 연결을 성공적으로 해제했습니다.",
    "You have successfully unlinked channel.": "채널 연결을 성공적으로 해제했습니다.",
    "You have successfully unlinked this channel.": "이 채널의 연결을 성공적으로 해제했습니다.",
    "You have successfully unlinked this page.": "이 페이지의 연결을 성공적으로 해제했습니다.",
    "You have successfully unsubscribed this suburb.": "이 교외 지역을 성공적으로 구독 취소했습니다.",
    "You have successfully updated API key.": "API 키를 성공적으로 업데이트했습니다.",
    "You have successfully updated stripe account.": "스트라이프 계정을 성공적으로 업데이트했습니다.",
    "You have sucessfully subscribed this suburb.": "이 교외 지역을 성공적으로 구독했습니다.",
    "You have used more than :num of bot users, delete some bot users or upgrade to add more bot users.": "봇 사용자 수를 초과하여 사용했습니다. 일부 봇 사용자를 삭제하거나 업그레이드하여 봇 사용자를 더 추가하세요.",
    "You may revoke the token at any time from your API settings.": "API 설정에서 언제든지 토큰을 취소할 수 있습니다.",
    "You need to subscribe to Agency or Partner plan.": "에이전시 또는 파트너 플랜에 가입해야 합니다.",
    "You": "너",
    "Your Email Address": "귀하의 이메일 주소",
    "Your Name": "당신의 이름",
    "Your Settings": "내 설정",
    "Your VAT ID has been updated!": "VAT ID가 업데이트되었습니다!",
    "Your billing information has been updated!": "결제 정보가 업데이트되었습니다!",
    "Your bot has been paused, you can fix this by login to your workspace billing section and confirm your payment or updating your billing information.": "봇이 일시 중지되었습니다. 작업 공간 청구 섹션에 로그인하여 결제를 확인하거나 청구 정보를 업데이트하여 이 문제를 해결할 수 있습니다.",
    "Your card has been updated.": "카드가 업데이트되었습니다.",
    "Your contact information has been updated!": "귀하의 연락처 정보가 업데이트되었습니다!",
    "Your current plan does not allow you to create more workspaces": "현재 요금제에서는 더 많은 작업 공간을 만들 수 없습니다.",
    "Your current plan doesn‘t allow you to invite more members, please upgrade your subscription.": "현재 요금제에서는 더 많은 회원을 초대할 수 없습니다. 구독을 업그레이드하세요.",
    "Your free trial expires in :num days, subscribe now to keep the bots running with all the pro features.": "무료 평가판이 :num일 후에 만료됩니다. 지금 구독하여 모든 프로 기능으로 봇을 계속 실행하세요.",
    "Your password has been reset!": "비밀번호가 재설정되었습니다!",
    "Your password has been updated!": "비밀번호가 업데이트되었습니다!",
    "Your payment method has been updated.": "결제 수단이 업데이트되었습니다.",
    "Your payment succeeded": "결제 성공",
    "Your session has expired. Please login again to continue.": "기간이 만료되었습니다. 계속하려면 다시 로그인하십시오.",
    "Your workspace has more than :num bot users.": "작업 공간에 :num 이상의 봇 사용자가 있습니다.",
    "Your workspace name has been updated!": "작업 공간 이름이 업데이트되었습니다!",
    "ZIP / Postal Code": "우편번호",
    "active": "활동적인",
    "bot user not found": "봇 사용자를 찾을 수 없음",
    "bot users included": "봇 사용자 포함",
    "bot users": "봇 사용자",
    "buy phone number": "전화번호를 사다",
    "by": "~에 의해",
    "change name from": "에서 이름 변경",
    "change plan to": "계획 변경",
    "click here to request another": "다른 것을 요청하려면 여기를 클릭하십시오",
    "community group": "커뮤니티 그룹",
    "copy and paste the URL below into your web browser": "아래 URL을 복사하여 웹 브라우저에 붙여넣으세요.",
    "create folder failed": "폴더 생성 실패",
    "create label failed": "라벨 생성 실패",
    "created": "만들어진",
    "delete business": "비즈니스 삭제",
    "disable sub flow auto update": "하위 흐름 자동 업데이트 비활성화",
    "duplicate node from": "노드 복제",
    "duplicate sub flow from": "에서 하위 흐름 복제",
    "duplicate": "복제하다",
    "error": "오류",
    "flow not found": "흐름을 찾을 수 없음",
    "included": "포함",
    "instagram account exists in other workspace": "Instagram 계정이 다른 작업 공간에 존재합니다.",
    "invalid event": "유효하지 않은 이벤트",
    "invalid plan": "잘못된 계획",
    "invalid": "유효하지 않은",
    "knowledge base": "지식 기반",
    "message not found.": "메시지를 찾을 수 없습니다.",
    "not found": "찾을 수 없음",
    "optional": "선택 과목",
    "plan not found": "계획을 찾을 수 없음",
    "please try again tomorrow": "내일 다시 시도해 주세요",
    "please upgrade your subscription": "구독을 업그레이드하십시오",
    "products": "제품",
    "publish to live": "실시간으로 게시",
    "restore to published version": "게시된 버전으로 복원",
    "success": "성공",
    "switch to": "로 전환",
    "unknown error": "알수없는 오류",
    "update meta": "메타 업데이트",
    "update status failed": "업데이트 상태 실패",
    "update status from :OLD to :NEW": ":OLD에서 :NEW로 상태 업데이트",
    "update status from": "상태 업데이트",
    "update status": "업데이트 상태",
    "updated": "업데이트",
    "you can delete some unused nodes and then try again": "사용하지 않는 일부 노드를 삭제한 다음 다시 시도할 수 있습니다."
}